你願唔願意幫理大手足撤退?

.

出去救人啊

Oushp

推

Coming

全力救理大手足，一個不能少！！

入面既人可能曾經同你擦身而過
撤退唔係恥辱
用你既方法幫佢地
你都唔想有幾百個項羽既

要救理大，請到油麻地增援，從加士居道向前打破缺口直到有路徑去到理大，開花真係救唔到人

重要說話要講三次

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置

全部人、車、和理非、同路人、街坊
圍尖東、圍尖東、圍尖東
阻止Popo外圍佈置

一個都不能少

身在poly的目前最重要係 令檢控官 唔夠證據. 有乾淨衫 邊個唔中意著丫. 萬一無新衫，梗係要洗衫啦. 廁所水D 鹹味 都好過二惡英D 毒味.
Sup身 梗好過Gon身拉. 萬一凍到發燒，肺炎仲會send你去醫院